有冇人戒唔到舖打丁癮

除咗切之外仲有乜嘢方法有效

每日讀一次蕭別離嘅文章 背埋佢仲好 洗自己腦

有咩好戒

好事黎

一日打好多次？
點解要戒

越係去戒，就會越想打。
試過戒左一個禮拜，比d j圖同索裸女引一引，當日打左幾鍋。
個反差相當大…………

我依家每日兩至3次
明明自己知唔健康打完個人會好累好謝
但都係忍唔住睇，睇睇下就打

戒丁Telegram群